大陸可以投票選香港立法會議員， 點解唔可以投票選人大？

識玩一定係咁玩

因為支那大部份國民本身都冇份投票選人大囉

執到支玩具槍以為自己拎住重機